如果地鐵企位裝usb頭畀人叉電

大家仲反唔反地鐵

= 正皮 = 唔反了
= 負皮 = 照反佢老母

你敢用？

自己冇尿袋

荃灣直去柴灣再返轉頭都唔知差唔差到10%

插一插，資料比曬中共

插完之後

講到依家有人反咁
大家都係靜靜雞搭

梗係會啦，順手攞曬啲大陸cheap雞壞尿袋去唔同位叉

用自己線，剪走d+ d-